Lufthansa有wifi好撚正

我依加就係架機到
125人仔 全程機

利申，非打手

速度幾快？
點解收人仔？

睇Hulu 經常被Luththansa廣告洗腦

你可以揀嘅
有USD EUR AND CHY

125人仔上9個鐘網左右

Ok la

哇條走廊好似好窄

40幾cm到

咩機型？ flight number?

747-800

快唔快 睇唔睇到youtube

講到飛機有Wi-Fi好似發現新大陸咁

Norwegian free Wi-Fi 喎

做乜9

睇到就出奇啦

See u at baggage reclaim area